One Piece咁就20年.....

澳門搞左個One Piece展

22年都有啦喎

該作於1997年起在日本漫畫雜誌《週刊少年Jump》（集英社）定期連載

有幾多手足捱唔過結局就瓜左

我睇完打低明哥之後都冇左個追落去既心

佢寫住20週年既 唔通係動畫版二十週年？

我只睇動畫版都係睇到明哥個篇完就停左

不過明哥篇 最後個單腳佬喊個幕
我覺得都好感人
一個人靜靜地係石牆附近喊 終於完成多年黎既心願

明哥篇開始後好唔掂
買單行本買到80已經唔想再買

香港邊度有石牆

執柒咗未啦

睇到明哥篇

套嘢咁悶 摺咗佢啦

垃圾 畫左20 年 都無同觀眾一齊成長

好過上面少少 睇到準備救山治個度

仲係on99衝衝衝

好多人講得好岩
叫山賊王就差唔多
係海既故事對比陸地 少到呢

尋晚睇見viu op
望兩眼
咁啱回憶到沙國鬧比比個段
真係想屌e+個路飛知力倒退到一個點
明明早期大事大非前show到個信念
e+除左打飛你就沒有然後

係，動畫20週年

蛋糕島真係垃圾
反而和之國So far好少少

日本點解頂到套垃圾咁多年